令狐沖嘅破箭式破唔破到滅魔劍

世界大戰抹黑宇宙了

吸魔劍

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

係到破劍式啊

都係名嚟啫

理性討論

無得討論
令狐沖唔會輸

入黎就係為左睇潮文

未見過令狐沖輸

佢用破箭式你又可以話佢叫劍
佢用破劍式你又可以話佢其實係箭
根本無敵

首先當唔當破滅魔劍係把劍/箭
佢個名就叫破滅魔劍,實際上就成把弩箭咁
所以令狐沖係佢思考緊到底用破箭式定破劍式個陣已經比人射中左

連登仔應該改良令狐沖前輩嘅破劍同破箭式，將其合二為一再發揚光大，都時理撚得個滅魔劍係劍定箭都hea打收佢皮
利申：未諗到新招名

根本就破唔到，九劍講緊無招贏有招，破滅魔劍已經超越左招呢個範圍，純粹鳩射，無招中嘅無招，就算獨孤求敗翻生都擋唔到